熱烈歡迎內地公安同胞黎港鐵月台執法

邊個再衝閘既一槍一件

強烈建議月台助理每人陀一支炮

車門閘門加刀片

支持樓豬射鳩死班臭痢狗

早兩日銅記月台手足已經好有微言嗰兩日拖地多過照顧乘客

CHING 有無偷偷地拎支波板糖棍 棒打死利狗

收到風樓豬偷偷地將班死痢狗D精偷返落去廁所洗手液個度

不啦
同警隊一樣好講求紀律同有高尚專業措守

拎你走數唔飲D油俾廚房煮飯就周不時有

g持

日日射係地下等你執

胎仔宜家係狗鐵打骰

支持係波板糖道裝電流，電撚死班沖閘狗

想問下港鐵入面職員>公安?

閘外日屌夜屌支共

不啦,等內地既同胞黎對付你地算了

共產主義就是平起平坐
身為中國人都唔撚識既去讀下毛語錄

SOR牙

殺無赦

咁你咪失業囉？

yoyo
樓主唔打臭痢狗
簡直係狗鐵嘅毒瘤
番工唔做野 擅離職守
對唔住手足 會唔會太狗
yoyo check